依家係香港見到個啲偽韓狗 係咪全部都可以報公安拉去打靶啦？

一隻二隻拉去打靶啦 影衰男人